今日冇機打 星期一700要跌幾多？

悶死小妹我

點解冇機打

支那game 停一日

一日姐

想食雞

落番3百5, 比我入

小妹打王者666

330 樓下再算